先達店預測 iPhone XS Max 炒高五千港元

iPhone XR、XS、XS Max 推出，「果農」最關心嘅一定係有無得炒。去年 iPhone X 推出時，有預測可炒上 2 萬、3 萬、甚至 10 萬！不過最終未有實現。今次 Apple 發布 iPhone XR、XS、XS Max， 同大家計過，大陸定價比香港最多貴近 HK$2,000【新 iPhone 定價按此】，究竟會唔會掀起炒風？小記就搵來幾位先達打滾多年的炒家，跟大家分享對 iPhone XR、XS、XS Max 嘅「投機」意見。

iPhone XS Max 512GB 有機會炒得起，因採用 6.5 吋全新規格，又有 512GB 版兼雙卡雙待，預期炒高 HK$2,000 至 HK$3,000，但不會維持太耐；iPhone XS 不建議「沾手」，可能比原價低 HK$400 至 HK$500。至於同屬新尺寸的 iPhone XR，阿勇認為或可吸引不少用戶換機，尤其是女生，應該幾搶手，惟炒價有限，應只有 HK$500 至 HK$800 水位。

萬通 Ricky：炒高 HK$5,000！

Ricky 睇好 iPhone XS Max 512GB，預期首批有機會炒高 HK$4,000 至 HK$5,000；iPhone XR 128GB 有機會炒高 HK$2,000，但預計炒價頂多維持 1 個月，視乎蘋果出貨量是否足夠，又估計 64GB 的入門型號會海量供貨，可能極速跌破「招股價」

萬通首席策略分析師睇好iPhone炒高5000元

萬通首席策略分析師=炒賣師

唉瘋師

冥通首席策略分析師 點講 ？

首席策略分析師
銜頭好勁喎

上次x 仲未蝕到跳樓咩

即係願意+$4000接貨？

佢水人出貨 到時有一批蟹貨收返黎賣

今次fat fat了，成副身價allin 買iphone先

Lo哥收咗皮未？

首席策略分析師？

柒味濃郁

xr撚表示係安全區

即係 xs xr 唔收

max -99

又黎
次次未出貨就吹到炒高一倍引人訂機
到正式出貨就踩到賤價收
吔屎啦先達狗

又黎
到正日跌價快過火箭

唔知乜水嚟?

同judas law果d樣一樣
個樣古古惑惑 女唔似女 見到就憎

NO哥有水未

炒你老母咩
中國有首發
加上做乜撚野要食炒價買部機

有錢過大海儲多兩舊仲好！

我願意+5000買

上次夠話x 兩萬蚊啦